[高比拜年空難死]2020-21 NBA 常規賽討論區 (15)

***做伸手黨前請睇#1多謝合作***

入花名

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

(電腦先睇到)
LIVE LINK :

其他NBA 討論區
Reddit:

PTT:

lm

留名

今年學睇波 新人報到

迷邊隊？

今年邊隊勁? 想由勝利球迷開始學起

木狼

@我係人民幣詹姆斯

你偶像係地獄同個女同你拜年

個dlo好似幾勁 之前打過勇士

識野 dlo 現役頭3 pg
又型又勁

另外2個係邊個

一定有Curry份

收到風佢同KT Carry左13條廢物拎左3冠

馮素波兄弟

屌你老母冇Curry?

收爺啦你

13 隻廢物去打波
齊乘坐浪花船出發了
路上等carry 快快樂樂
Sing Splash brothers for life

Curry 神枱級
唔同廢物比

隻笠水狗上水未

我d湖狗fd話佢聲稱block左我

可摸耳搵人同佢講

高比同個女係地獄搵佢拜年

支持樓主標題

Biyombo clean block
球證吹佢犯規+Technical foul

NBA真係soft到...
雖然唔係第一日嘅事

新一年繼續撐我湖

鷹比人炒差唔多40分

垃圾黎, 開黎睇都晒時間

craig空中轉左一個圈撻落地，好彩無事

一陣ＶＩＵＴＶ 十一點開波打灰熊
跑死老鬼
鬥莫蘭特新仔ＴＥＡＭ 灰熊好正
ＧＡＳＯＬ對母會．好開心

差唔多跌出頭8

聽日豬埋就真落第9

咁都仲有第 9 偷笑啦
讓個位俾 NY 啦

二哥唔洗幫你個弱智仔攪葬禮咩
咁得閒睇波呀

一過pick急停射就foul都幾on9

唔傷到咁排第9就真係笑唔出啦

今日初二唔洗咁咀在咒人呀

得罪你咩

自己開post啦

弱智仔跟尾狗係度吠人

Viu好似播親都係湖人既

27比7

LIN無得救了 打G LEAGUE 7分

Viutv Lakers fans

先唔講佢勁唔勁
都老啦

其他(鹿, 潮, 勇)都有嘅, 今日戲碼黎講鹿對雀仲好睇啲
上兩場好似播勇

塞咩料

上場打PG有18分嘅, 但今場轉打SG咪射到屎咁
不過梗係練個後生

The Philadelphia 76ers have interest in trading for Nemanja Bjelica, who is no longer in the rotation of Luke Walton with the Sacramento Kings. Bjelica would give the 76ers a big man who can stretch the floor.

七六人簽大前鋒做乜

Jared Jack都打緊Gleague
年紀都大
啲動作仲係好smooth

原來Jazz聯盟第1

騎啲進攻本身都差 仲要見到鼓佬係咁落波單打
新年流流都要屌佢老味

翁金驊：優化

要俾人黑八既前提係要做分岸第一

依條友早幾年25我76

差d唔記得

賤種黎
搞到果時簽左 muscala

內線唔夠用呀二哥
開個維基睇下陣容先搭嗲啦好嗎

以而家市場呢堆stretch 4既狀態
咁不如用scott

嬅哥：又要打J

兩個開頭都冇點讚過熊

三波打個隻風格好有球星氣質 相反大波好工具人

改善都唔用

黑雞黑到反超 仲打J

黑到傻

咁撚黑既屌

黑到精神面貌都啞哂口

咁撚樣都無goaltending

真係唔睇都知潮人會贏

佢都話黑

兩條友靜左兩秒
唔怪得nba 越黎越少人睇

湖狗一起手就有罰球 打條撚咩

猢最中亮點係球證

成隊波第三節俾啲雞玩到頹哂

猢區無人提黑哨
慣左？

阿叻：聽唔到睇唔到

班撚樣連共沾撐
黑哨好小事

係 黑哨
唔該重賽

講個笑話 占士無雞

黑到以為個場冇開燈

黑左幾多分扣番佢啦咁

黑得少少

所以唔算黑

佢黑面搵ref 投訴兩句
Ref下個possession 就吹俾佢
呢招都玩左好多年

好人好姐走去奶

再定係湖 champion，拍定手先

講個笑話 場均5.7個罰球叫有雞
上個POST仲嘈緊場均10個罰球既吹羊係無明星雞
某幾個76生滋狗(唔包括樓主)話embiid 場均11個罰球係無明星雞

clutch time 49射得3個罰球叫有雞

mb不嬲多雞

所以成日一到playoff就choke

補返nba 官方link先

雞? 邊撚到雞呀睇過

今場14球，多左差不多三倍，即係黑雞啦

射撚左24球三分話無雞

同埋想睇邊幾個76生滋狗話mb無雞
有無圖

lavine 射19球3分 咪一樣25罰 射多5球3分會少左22個罰波?
有關係?
唔怪得樓主都唔認你同花面畫家張三爺個條傻仔

定你望下佢25球有幾多係中距先呀太監

唔係話咩
今年LaVine所有第四節射中距先21球

計落clutch你覺得仲有幾多球

LaVine無玩中距好耐

btw沾狗27球

???

第四節牙
同緊你張圖compare

ok

木狼隊波幾時執笠

那來的自信咁大聲 講真出手數差唔多
個罰球數差成廿幾球 真係弱智先覺得無問題
btw, fyi
第4節 相差<=5分
Lavine
15球籃底 23球中距 22球3分

Lbj
19球籃底 19球中距 35球3分

奧尼爾MARK死字母哥

剌撚點睇Keldon johnson

好用係好用
但切入太食身體
3分因為增左重要tune番

我見啲吹到下個啞仔

DDR 算唔算憑一己之力帶刺入po

依兩年打得好有效率，堅抽

冇咩可能
就算憎啞狗都好
啞狗副body真係天選之人黎
而且真係足size打3號
而家刺係一堆二號扮3嘅
而KJ只係佢嘅體質可以一直頂到4號
但長遠嘅 係差隻真基石

Griffin 同 LMA 邊個歷史地位高d?

先26場

兩個都排咁後

who's care

今年唔tank又有排等

勁過卡達先

diallo

留名等睇towns trade me

起身又贏一場

點解今季咁多球員整dreadlocks同braids
認真唔識得欣賞

有冇人鐘意金塊🥲🥲so far冇搵到人同我一樣都鐘意nuggets 🥲🥲🥲🥲🥲🥲🥲🥲🥲

MDA嘅死亡5小又出現了

網都打得幾唔好睇

賤種沾狗

登登d 助攻 巧c服

登子咁快7ast

Draymond green rip

唔係掛

咁撚大份都扮跌

留名
點解個nba app更新左咁難用

個網先唔好用

抵啦 追夢綠

23分lead

Kelly oubre jr. 真係唔店

[西決黃金時代][NBA] 丹佛金塊球迷討論區7

湧得兩成3pts

笑死 咖哩係中場線已被包夾

Nash 同mda今場教得唔錯，不過可能係勇太廢

睇咗條片幾次都好似冇咩事啵

鷹近7場輸6場

熱水

Jazz 16:0 緊

Dragic好重要

今年應該爵屎拎冠軍啦
陣容最完整係佢

First round exit

jazzzzzzzz

啲廣告柒撚到

仲係對以前高啤比cp3同登瘋狂拉出去iso有陰影

用乜睇 矇到

#1條link

登子又準三雙

jazz今年真係奪冠最好機會，下年會員完約，咪嘈份max同高啤份super max開始，已經無cap補強

一玩髮型班友就廢左

依啲隊入到po自然會收皮

力架文化
會帶黎好運

braids真係力架先carry到
如果金城武整都會柒

咩來架？

Pg 整左幾型

登登仲有兩個板 都唔擦埋佢
說好的三雙呢

證明佢今次真係無私

想睇返佢刷40-60分

二哥幾時幫個仔set呢個髮型

Oh sorry
冇可能了

我地Curry先有能力咁做
勁過哂你地啲偶像

無咩留意Jazz
有冇Jazz fans解釋下點解今年Jazz咁撚勁抽

Oh Sorry

識啲野

Jordan Clarkson

好似肯run d戰術射3分？

肺炎兄弟勁左 jordan 第六人又勁

其他人3 分又準 個個都可以得分 唔使下下米嘈單打

真係好撚憎呢條引戰狗 乜都要比一餐

KD同Curry跟本就比較唔到 籃球又唔係一個人打既

咁所有all time list都要廢哂佢

如果要比我會投 curry
雖然實力上一定係 KD 完美，又攻又守
但 curry 好似 iverson 咁改變 nba 風氣/打法，又有一堆 3pt 紀錄加持，個人對佢唯一不滿係作為 pg 太多 turnover

你一定係覺得Carter勁過Lillard，Iverson勁過Harden啦

你咪話
個投票75%投curry
理由八九成同樣係所謂「改變聯盟」
得兩三個comment會用mvp fmvp 冠黎比

依個係歷史地位嘅
改變聯盟依個理由都勉強ok嘅
實力就一定kd勁啲

??? 關乜事????
同埋可以答你唔係，做乜無啦啦屈我
想話我只係撐古人定乜？完全唔知你做乜 9

so-called 改變聯盟
夠贏磨平2FMVP同啲一陣差距？

咪係囉，我都講到明實力上係 KD 勁啲上面都要無啦啦插我

因為撐Vc>Lillard個啲人就係用「影響力」呢點

好似你依加講「改變聯盟」咁

但呢個 vote 係講地位，又唔係講實力比較
反而上面你話 「影響力」拉唔拉到 2 fmvp 差距就真係值得傾

最鍾意見到影響力大師

因為地位真係靠榮譽比出黎

只有極少數例子係玩影響力

非引戰
純粹想知點解你憑「影響力」呢啲印象派既野 可以戰勝客觀數據榮譽？

好簡單
實力/榮譽唔夠先會拎影響力出黎鬥

一直都係咁講

B2B mvp ，各種3分紀錄
體系核心

Curry 無KD champ 過， KD 無Curry 未champ 過

KD 拎多一champ 就爆硬curry,但現階段有好大討論空間

我個人傾向curry>KD

harden絕對都係改變NBA風氣打法果type

依家都係KD屌打curry no doubt
拎多冠係拋街

因為一直都係講地位，本身都唔係客觀數字就得到答案，唔係話純實力比拼，所以我先會拉埋影響力黎講

而且本身兩個人打個位唔同，講真單純比實力其實已經唔係完全公平

另外 KD 兩個 fmvp 都係 gsw 拎，講真都大程度受惠於隊波，所以我會減少左 2fmvp 對佢兩個比較的差距，但我重申，我絕對覺得 KD 攻守都好過 curry

不過以上純個人睇法

Harden 都改變聯盟
地位係咪同 Curry 差唔多

討論空間好細 睇first team KD多咖喱仔四次

榮譽已經可以反映地位高低 影響力呢啲冇必要攞出嚟講

係你先覺得地位冇得就咁比到je

榮譽、數據、成就可以相對量化嘅你唔拎黎講

走去講d計唔到嘅影響力

無 KD Champ 過但又無 FMVP
同隊 Champ 兩個 FMVP 又都俾咗 KD

好似好多場無米嘈，d勝率都咁高

jordan 場場都有貨交

又係curry開啟三分時代呢套呀？

睇好devin booker 會唔會離開suns去爭冠軍隊呢

宜家已經係爭冠隊

瞓醒未

Curry 開啟籃球新世代
帶左大量高質球迷
冇Curry而家NBA應該收咗皮

係
Curry今季重要有2場 55+
勁過晒你地啲偶像

我偶像就係curry

瞓咗冇睇
得分王終極得分大師 harden 今季幾多場55+

我偶像係浪花兄弟
勁過你一個Curry

代表有curry 有冠軍
KD 死小偷
快啲斷多次腳

Curry 排第一
其他可以廢埋

Kd 守撚毛咩
又攻又守

係
16年我勇已經證實Curry > MJ

佢冇講錯

嘻

佢講得岩

入黎湧po傾啦 唔洗留係公海傾喎

你d 勇狗fd係tg po

有冇人睇緊波

你唔講都唔知打緊

打咩？

doncic

Melo

木狼d 防守 cls ，人地一步就過，紙一樣

又比人屠

lillard time

牛仔個陣

終於嬴

Rubio 今季搞咩廢到

Gary 昌真係幾勁
執到寶

Dame同CJ之後第三carry

又黎小心3傷患呀

昌 Little 同西門子 呢三個執得好靚

呢幾年係賭輸左zach colins 成日傷

不過牛仔個陣打到咁唔話得，其他人廢到

獨行，波星人好似打到好hea, 其他大部分g league
水平

希望佢地唔好又1st round 出局
隊波有能力 可惜次次去到playoffs都失準
個無限循環
人腳唔錯 > 傷患 > 勉強入到Playoffs > 提早畢業

季後賽打經驗，拓7唔係呢類

得Lillard 同Mc 季後賽發揮正常

okc 頂撚住呀

D.Jones 唔得呢
仲班友成日傷, 點搞

okc會自動tank

會員老了

Conley ?

Dame time!

DAME TIME

Again

木狼有撚病 冤鬼纏身

會然

doncic鐵血2分

唔敢反

Melo 真係老了，另一邊廂廢老仲係咁撚勁

就咁睇
butler都幾勁 入playoff
可惜班友無乜心氣

養生問題

疫3老後生安東尼二年

太陽今年入硬po

diu 空哂炒三分

肥仔空晒炒

輕鬆 多謝大家

正
另一邊雷霆贏公鹿

Wide open 3炒

當年最出名會員係Conley, 風水輪流轉

Wide open炒

灰熊
應該會打死 kings

早兩日又係咁領先後輸波

雷殘陣到咁都tank唔到

hell mode 都嬴
激撚死班主

公鹿教頭係pop 體系，但認真常規龍，季後蟲

講真鹿個教練其實帶成咁真係唔合格

雷 活塞 狼 毛同時贏波

之前連輸3場close game

where amazing happens

tht

THT d切入係精神嘅

會員今場精華
拓荒者好快手upload

有咩計 仲諗住Tank commander Diallo 3-16實豬啦

CLS 依家同熱鵝鷹箭戰績一樣
仲有堆差過佢
全部切腹啦

連副Tank commander Roby都打起埋
仲有邊個可以帶坦

Poku

仲諗住doncic 今季有機會爭mvp

其實Lillard入到po 命中都會下降
無計 隊波進攻太依賴佢 但因為佢太矮 入到po太易針對佢
昌真係靚steal 2輪仔 本身預佢做3D 防守其實佢都麻麻 反而進攻develop到啲mid range jumper同drive in
西門子其實唔算係靚執 本身隊波對佢期望好大下 上季季初到季中都比好多機會佢 但出親佢都倒水 啲出場時間比昌搶哂 到今季練返大隻啲 同C&S 3分進步左先好返啲
little係咪靚執仲要再睇下 呢2年太少上陣時間比佢 不過睇落佢樣樣都有啲咁

帶緊blue tank

ad真係好玻璃

Ad 阿基里斯

其實健康既真係好齊章但真係太依賴孖寶
搞到後生無咩時間上場
同覺得教練太保守操死果幾件
明明season 無問題都唔輪休下打返散d

點解唔係廢老

又唔係斷，ad自己行出場

Lbj可以全力爭mvp了

隊波係輸個教練
terry stotts

佢本身都有事

玻璃人好難做基石

所以咪去潮揾牙皇咯

屌唔好成日傷啲勁人啦 .... 年年都總有幾隊唔齊腳打，好無癮，不過 AD 佢應該唔係斷 Achilles? 同埋琴日佢好似仲講緊應該唔係 Achilles ...

Portland 人情球隊 唔會咁易炒教練 佢又同班主力關係好 年年都帶到隊入po 冇咩藉口炒佢

差七個月咋傻閪

公鹿改名做公廁啦

輸多高然

想問下點解lillard conley 叫會員

Pop自己其實都慣用死一套
不動河山好學唔學學哂佢師父最差嘅野

名一樣

當年舊燈年代有會員叫Mike.Conley同Damian.Lillard

見佢自己行出場
應該唔係斷

不過穩陣應該要抖一個星期

唔該 ching

想tank要換走Horford
佢帶隊係唔錯

穩陣起碼抖一個月啦

我都唔中意佢， 成日寸龜
龜係打得唔好，不過唔駛咁煩丫嘛，佢咁敬業
笑佢一次就話好笑姐，係咁笑就煩嘅啦
記得有一球明明龜good d 撥走kd 果波，之後龜hustle 想救，係都比條on9 話幫kd 救波條on9 唔識打籃球，或者只係一個on9 curry 迷

湖人唔擔心戰績既話抖到playoff 都夠做
反正吾蝗都係生化人唔會傷

而家咪打起佢身價拎去換pick

27M 份約到2023
要人地食都唔係咁易

反而hill 份約細啲但傷緊

Hill唔使打起都大把隊會收

今場番生

龜係抵死

Nobody in the NBA hits more shots in those situations than Lillard. According to ESPN Stats & Information research, this was his 33rd career go-ahead basket in the final minute of a game, including the playoffs, the most in the league since Lillard was drafted in 2012.

SGA無出都贏鹿
擔心我雷拎唔到頭三pick

到時湖人跌到第八
1st round俾雀屎踢出局就好笑

去到playoff lbj 第二個
mode

我覺得防守策略分別最大 POP佢會叫tight啲 go over就go over 可能威嚴問題

銀仔唔會比湖人咁死
隨時黑八爵士

諗起舊年好多人睇好拓黑八

啲隊友咁廢
開咩mode都唔夠雀屎打

今年睇好湖人黑八

排第八CHAMP歷史有冇出現過

最接近應該只係 knicks 打到 final?

下線champ得95火箭西六，第八入Finals得99紐約人

湖迷真係好趣致

睇你開心得幾耐

咪又係copy cat
一個只係識抄全票mvp既球員有幾勁丫

聯盟第2，lead緊7,8場吹到跌落第8

邊隊

你湖啲人反湖反到以為傷咗AD就會跌落第8

諗起上年playoff 每rd 啲人都話underdog會贏湖

首輪防唔住雙槍
次輪唔夠火箭小球打
西決對油雞Murray著曬火

傷占就會

lbj 36 仲可以飛天循地

身體質素癲撚到

就算湖人落第8，只要兩個大佬唔傷都好撚穩陣

認同

對爵士,AD睇撚住Gobear 黎食

咁都叫廢...

真廢
有睇live就知
Gasol 、 MK 、Matthews唔知打緊乜
大摩退化
全隊三分食左屎
幾場俾人迫到打OT
呢幾場連勝都係靠foj強行carry
你估佢常規賽可以長期咁打咩

全部猢狗係到玩膠打稻草人

上年都係咁㗎啦，regular唞吓啫

呢啲角度睇KD crossover 真係好誇張
手長腳長
Cross 一下已經好大幅度
跟住順勢一步就過到人
對比之下
其他球員crossover好似原地拍波咁

justin jackson都打起埋

上年playoff都係靠ad lbj wrongdo
無wrongdo分分鐘無得champ

The Cleveland Cavaliers are no longer planning to play center Andre Drummond as they work to trade the two-time All-Star prior to the NBA’s March 25th deadline, sources told ESPN.

去獨ok?

去網咪玩撚晒？

邊有野換出去

最後 cross 到斷腳
係誇張既

網成日性幻想騎會買斷佢再幾百萬執佢番黎

依家傳緊速龍想換但未計得掂數，可能three team deal ?

On9騎做慈善咩 幫你buyout

騎重要本身同榮縮有牙齒印

我覺得FF下 Griffin可能仲好

Griffin 不了

依件要嚟把撚咩
廢到仆街

講真， 唔廢都唔會傳buyout啦

而家網一係簽定將，一係等buyout

交易呢條路無咩好選擇，就算攞DVD出黎 都未必換到岩心水既人

塞兩年70幾m都 buyout?

傳姐 講真我都唔覺會

咪FF下囉

咁你不如FF埋金塊BUYOUT Jokic比你執

FF埋Rmbj啦不如

閪打得落力到

塞肯 格芬都唔肯啦
Buyout 好似出唔足糧，唔同直接waive

我牛即將被絕殺

雀啲三分

衝冠啦

76癲啲 唔炒

出年有份player option , Griffin 實option in

依家佢入FA , 10m 一年都搵唔到

防守紙板過紙板，老實講，中產係佢極限

帶後備咪一流
係7xm唔會有人要

龜又三雙

牙Fred幾時斷腳

咁大方，我覺得佢底薪已經簽到，依家真係廢到仆街

屌你阿 冇咒你死老母

即刻整親隻腳

但格芬好似就係好撚想走
癲起上嚟可能收少一年

唔會真係嫌錢多掛
佢走嘅話我肯定佢到退役都賺唔返個幾十m

原來上年終於出完josh smith份糧

兩年60m 買斷濟唔濟
最緊要塞唔好鳩到又打散5/6年咁

randle

想走 但都想收足錢

一邊倒水 一邊黑哨 又一場閪波

Hawks一到clutch time就食晒屎

成個聯盟冇乜邊隊第4節廢過鷹

其實肥tom都真係幾勁
帶到一隊垃圾衝擊聯盟防守第一，入playoff

登登3＋1

成班垃圾target 入playoff 幾岩佢玩

Jazz champ 到

Gobear fmvp 既話

歷史地位會唔會高過鳩猴？

首先唔會champ到，另外就算FMVP都追唔到猴條尾

高過oneal 睇份糧就知

點解

JC幾時死

jazz 唔係輸比金塊 2x 連勝，無隊夠打

牙fred世一

勇場上有手感真係兩隊波黎

fuckme clutch 3無highlight
beal爬入櫈底執波有highlight

nba屈

saddiq bey攞本週最佳東岸球員

我塞

唔係啵各位巴打，
Seeking trade/buyout 啵

Griffin 去網?? 有無機會

傾下先掛
唔信傾得成buyout

Danny Green幾時死

攻已經垃圾
守都垃圾

仲要PLAYER OPTION黎
想問有咩理由唔要? 除非好似hayward搵到好路數先唔要姐

網的防守已經夠差仲簽佢

話左要trade左佢

真係廢到仆街

換到Beal

curry

royce o’neale真係好j到

Jazz 今年勁撚到

O Neale

Jazz 攻擊力好勁

艇冇PG kawhi batum 都可以贏緊熱火熱火係咪落差最大嘅一隊

我塞牛年開始轉運 好消息接二連三 griffin同班仔開始打起

幾時公布asg正選

Pistons 梗係想seeking buyout 㗎
Griffin 肯唔肯就另一回事啦

cls幾分鐘拉開二十分

20：0 run

20:0 run

防守好左

唔拉gobert 出禁區，基本上無得打，

榮叔食咗春藥？ 由頭 hot 到尾

屌你老母騎打緊乜撚野學界咁樣中門大開

雙殺爛網後唔識打波

前幾場預左輸，輸比殘陣腸個場自己柒今場仲垃圾，對住勇都係咁比人搶進攻籃板

上季本身就冇預行得咁遠
係成班glory Hunter見勁又打飛機啫

Allen唔在場, 籃板即刻死哂
對面勇士拎到防板打快又回防唔切

榮叔係咪轉打sg?

Yes

Nets 啲3 分

班友反湖姐

冇續crowder 簽AB，唔知諗乜

Zubac 打到成個all star咁

讓雙星都咁勁

Lue 先最強教頭

簽crowder合約至少兩至三年 Heats想喺2021 自由市場簽幾條大魚 自然就唔想因為crowder而頂住d cap room簽人

湖當年班yc個個打到all star咁

Ball

今年打到咁，吸引力直線下降

本身都無晒大魚

大飛有星贏唔到，e2場冇雙星照贏，今場仲贏full team heat，估你唔到

熱火今年應該都係playin搶第7-8

上年唔係bubble 圈圈都無主場優勢未必入到final

Dragic 無出

leonard收咧

操作上無錯

咁bam一定係熱火未來重點架啦

lue爺

咁撚廢仲點換beal？

下⋯⋯進攻板 騎15:5喎

眾人搶可愛

Free agent forward Andre Roberson has agreed to a deal with the Brooklyn Nets, sources tell @TheAthletic@Stadium

渣直都ok既，起碼識控場都進攻，其他就

又一個OKC人

最記得有個curry 搶到屌2-3 節d box out做得好差，完全比你勇比下去

佢仲有無5成課仔

咩料..佢話你講錯WO
騎15進攻板 勇5進攻板
CURRY無進攻板...

簽黎我諗做防守教練同啦啦隊多
叫 practice 有人幫手守吓

湖唔賣垃圾

同KD一隊

Duke freshman Jalen Johnson announced that he is opting out of the rest of the season to prepare for the NBA Draft.

平衡時空

咁撚型

玩撚完，隨時跌出lottery

腳傷, 應該預計到出返打唔到幾多場

Sor記錯呢球， 最後計左cedi last touch出界

但你睇返第三節,d spacing 完全中門大開比勇打穿哂

第三節騎係中門大開既
但boxout差過勇就⋯⋯接近冇可能
勇既opponent offensive rebounds 係全聯盟最高⋯⋯

之前俾kd話係貓仔
依家同隊唔知點

潛完水了
頂你個肺邊個改副標題㗎

關你撚事？

阿貓阿狗
Andre Roberson 呢幾年都有少少3分
好過冇嘅 defense 又開正而家Nets 嗰飯
唔使攰死KD 佢自己應該都開心啲嘅

關你撚事

了解吓姐

第一頁有

好我自吞一打膠先
支持

Andre Roberson 18年到而家入過3球三分
三年3球三分＝呢幾年都有少少3分

大佬18年一月開始傷 18-19冇打過 Bubble 先復出打左七場regular 三分返到嚟3-14

咁咩叫呢幾年都有少少3分？
打都冇得過
仲上唔上到場都未知啦

點解Hxxxx-Jefferson 未有人簽

L.Ball 35% 已經叫3分廢

44field goal , 唔岩團隊波

咁你要睇返上年熱身賽雷霆對七六人 第四節最尾1分鐘入咗兩球3分反超76人
睇上年bubble 真 restart佢啲defense 依然好犀利 3分係有一場對住Clippers 0-6 其他都係2-3 1-2 0-1 0-0咁 不過的確半年冇打過波 不過籃網需要佢防守 而佢防守觀念係真係好 所以我覺得問題不大

佢好似未夠30歲

一個PG一個PF 點同
Andre 重點不在三分 有係加分 可以拉空間打延伸4號 冇嘅籃網都冇所謂 進攻已經有三條痴線佬 簽佢都係想要佢嘅defense
Lonzo 冇三分係會影響到佢playmake 例如打PnR嘅威脅

Andre Roberson真係PF咩

要睇佢點擺 佢SG SF PF 都可以打

唔係打開2號咩

橫移同以前DPOY level差好遠
佢指班人企咩位都仲得但唔好期望太多

我印象中佢打過4號
應該主要3號？

如果講錯嘅話sor

PF??????????
不如你繼續潛水啦

上年都行得走得 仲有
不過過咗半年
但係佢都仲後生嘅
好過睇細Jordan 妹下妹下

佢係2號

:
四季sg
一季sf

Ok 我都睇緊
咁係我記錯sor

幾時變左PF

AR 條撚樣對上打playoff ft 連2成都無

點用

Cls 一下大2位
3號佢都打到嘅
4就應該頂唔順啦

入三幾球叫有少少3分
36-7% 做緊場均2球叫無3分

第一次聽

死馬當活馬醫

錯撚晒

3/21 FT

FOJ 計C

今季係咪都係82場？
啲ppd補打翻未？

Once a wing who earned All-Defense honors for locking down the perimeter, Roberson played power forward and small-ball center against the Celtics.

Basketball has become even more positionless since Roberson last played, and Roberson said he’s practiced anywhere from shooting guard to power forward in the last two weeks.

Roberson said he felt "great" in his debut, moving well as he adjusted to adding some muscle and scaling up to play primarily power forward.

72
未

我就係明明記得佢上年打PF
你班撚樣

費事你哋又捉我字虱
*有打

佢最多替工
而且佢bubble表現其實常規rotation都末去到

bruce brown都打C啦

Joe Harris 都打PF啦

抽替工頂一陣黎講把撚咩

Kuzma 都打過C啦

想睇網PO出AR搭三巨
然後對家不斷hack AR，三巨睇佢miss ft 谷到爆個樣

咁係咪打過？
- 係

我想睇網成隊空難落去陪高比多啲

空難就一定架啦，問題係空難前都想睇埋其他柒野先放佢地去死

阿Fred 係咪贏硬six man

上面寫住Primarily

你落埋去睇咪得

唔識英文唔好怪佢
佢 primary school grad

想同你一齊share丫麻
一係你都一齊落？

我係下面啦

網入撚到po
常規可以睇下

等我
搭緊lift
同lift有好多你識既人

網要爭氣入po
唔係kd冇資格同curry攬攬

邊個都冇資格同curry 攬攬

未傷既Klay有

同埋勇迷
（假勇冇）

勁過哂你地D偶像

嘻

功能上好似無能力打到PF wor

事在人為
有需要打C都係咁打啦

原來牙閪連輸兩場比襟兄弟

諗起ddr依家打四號

都係因為佢射唔到

射唔到三分 幾多板幾多助攻防守幾好都冇用
永遠五守四

冇3都好，mid range都唔多見射真係

爛網上場對勇士Green落後備，Bruce Brown都要上正選中鋒位
基本上睇呢隊波3-5號位已經係好模糊

試問下Green生涯有幾何要落5號位？最多就係跟MDA呢兩年

登喺火箭都有守過5號位

係MDA眼中有三分既role player就2-5號位都打得架喇

不用分得那麼細，總之進攻呢球權唔會係你到，乖乖地等射3分
防守就理撚得你對住6呎3定7呎3，總之你班友boxout就夠

goat

馬刺

jokic屈撚到

mpj廢撚到

拓近排食左春藥

廢老

球場開未

雷又追返

Simons比Diallo屈高屈到foul out

即係有2三分就可以落場2打

Dame time

Lillard

會然勁撚到

咪又係老翻

屌你老母daj 不如返去床到訓啦 唔跳又唔跑

依件真係完全唔知做緊咩

等食餅

Mda 又係唔撚用 前鋒，屌

呢隊波我諗得jeff green啱佢用

全盛DAJ都應該打唔掂呢個K型陣

頂daj，個波落正佢頭頂都可以攞唔到

又拎台灣國籍又走去奶共

想食哂兩家茶飯

以佢能力幫習大大含搵得多過NBA啦

Lloyd Pierce幾時死, 屌你老母

你隻羊自己都走火入魔，羊同教練一半半責任

返CBA 俾人打算啦
不過依家無晒光環可能打都費撚事

正常佢係g league 攞球權=累死湧
湧有Poole 同manion 要養

屌呢個陣咁都追得返

突然識守波

係咁入

波叔呢段

CP3

登登同波叔

當年西決對勇士

波叔 HARDEN互爆

Jayson Tatum said he is still dealing with the after-effects of COVID-19 more than a month after he initially tested positive for the virus.

"Just running up and down the court a few times, it's easier to get out of breath or tired a lot faster."

波叔

只差一點點...

個個series 真係會睇完訓唔著教

雪糕筒ayton

又又被登登捉出黎軍訓

書人又書

Shamet 上哂身

臨尾都俾網cup

green剷佢個球一步甩兩個身位都癲

太陽每次lead 得多都反而輸

波叔

全部掛住防登登switch ，比uncle jeff偷到雞

Shamet 都打唔入

今場試過lead 20分

癡撚線，突然對哂位，上身伸到直，點draw都draw唔到

仆街平時都唔係呢d 打法
仲有之前無一球射得入
仆街訓醒未呀

Good D, 之前仲有球偷 Ayton

20分comeback 再反cup

登登

書人 on 9 咗多啲
明顯想 draw foul 搞到射姿變哂形

認同，其實佢帶入中距離，再拉一拉後jump shot 係輕鬆袋到兩分，只能講佢經驗唔夠

聽日？

西書都係playoff 前中左武肺廢到依家
係米曹同go bear 有得抖幾個月先好得快d

米曹playoff都已經好屈啦

所以我咪話"有得抖幾個月"
tatum 好返都要即出
西書果陣趕打bubble 結果兩三場又傷
到依家都係傷緊

未中武肺都咁廢

停賽前兩個月明明係佢carry

啲人真係好善忘

D人只係針對龜者

仲諗住今日可以睇50-60分

咁勁 Carry 拎冠未？

希望係embiid/ kd 攞今季MVP啦

睇到hbk 啲文真係覺得佢好癲
連Andre Roberson 都打丁

全聯盟450人都很早就看好 一直都有關注
個頭盔360度保護

我以前就已經跟大家說過

mvp mb
dpoy ben
champ 76

btw 9up dont cap

暫時睇MVP唔係RMBJ就係Embiid

當curry 死？

賤種foj憑咩

快手空難落去陪球王父女啦

MVP會唔會爆大冷比Gobear/Mitchell

憑我徹底的勇氣 愛是最大權利

牙fred

得西八輸左一半了

唔知以為完左季

成全 衷心祝福然後 就放手

Dame有無機？如果上到西3

我驚一隊都無

屌你唔洗訓？

五毛運作鐵證

分team mon 連登

笑撚死

CCTOY又表演

龜

狼冇dlo順到

bertans 3分6/6

大波呢排咁勁

fuckme咁都無allstar既話
nba應該執得

巫又倒水

有無絕殺睇

Murray ........

wtffffff

murray

2k咩屌你 cls

龜夢回17絕殺塊OK?

射完又俾人殺架啦

FT絕殺

BYE

0.1 foul mola

條友關鍵兩犯 傻既都見到你foul啦 咁樣漂埋佢 仲扮野

牙龜三雙贏波

屌0.1 foul

咁Beal剷底 點都要跳起守嘅

Sabonis 好撚勁

呀龜正正常常
但d 射波真係無哂 愈黎愈廢
自從18年做左手術之後射波一年比一年廢

今場已經預知佢球球炒

仲要last 2 mins 頭幾球都仲要自己死去，唔撚比Beal同bertans

上年都要有啦，今年係冇得唔比佢

佢憑乜？

得12個位

Ben Embiid 字母 網*3 Sabonis 塞雙Jay 阿牛 Beal Trae Young

已經12個

個post係咪赤口開

箭6連勝輸返晒 重建最快隊

雷霆今年好似可以用自己或熱火支首輪簽同火箭互換首輪簽，除非火箭支簽係1-4pick。所以火箭今年tank都幾傻，估計箭係冇能力贏波多過故意tank。

fuck me 咪即係cj 之流
cj 都無 幾時到佢

wood傷左之後低攻到痴線邊有得打

Trae Young今年應該入唔到啦，一線鷹成績又唔太好，佢自己數據都跌咗。

另外邊個係阿牛？

Randle掛

想知今日我勇屌唔屌Curry?

火進入地獄第三節

等Oladipo出返先再睇

件翻版又-6到

oladipo d射波十射八炒

憑乜入唔到？
你個堆人除左
76*2 字母網*3
其他咪差唔多

我都想知
等緊完場

始終都多一個進攻選擇既

咖喱熄撚晒火

廢鳩 mvp

Pj tucker係咪就快被trade, 無上既

無機會啦應該
Guard位得5個位
Kyrie, Harden, Beal一定入
之後要同Young, Brown, Ben, Walker爭
Lavine要入真係凍過水

Walker今年唔會啦
如果Ben計Forward位
得返Young同Bronw 可能有機會入嘅

戰積唔好其實無資格入

Beal Doncic 依兩個fans 投出黎無野講

但後備由教練揀，贏唔到波既球星應該去食撚屎，唔好講咩值唔值得入

jazz 點解可以咁勁

人地讓左PG+Kawhi

今場對面主力缺陣 不過雀今年真係好揪得 以前進攻便秘既問題解決左

4條友輕鬆上20，暫時全體prime緊，

2k成隊hot hand

Heat last possession 都hea鳩過人

又打假波
咁都唔叫暫停

真心覺得班友唔想贏

又鳩吹

英雄走步走到

Curry一射一傳

往屎後備都係睇戰績多

？

蓋清團隊講左好多年啦

贏波唔駛屌

入cluch 3 就得啦

想G NBA有邊個唔駛比人屌

尾彩仔

剩係知 forbes唔屌得

熱火好慘
成場lead 咁樣比人cup

熱血反cup

AD

jerami grant好fit
估唔到得分能力有呢個level
帶波上籃之後嘅對抗同換手都得
今年射波三分同罰球仲要咁準

Agger

d進攻smooth到呢

真

成班波唔同左咁
你問我同上年有咩唔同就講唔出
但好似變左射極都入

食禁藥

活塞季中/下季trade得

Barton+Bol+pick ok?

希望lillard入到asg正選…

屌你老味

收皮啦雀狗

分別係一個係東一個係西
同埋cj同隊有dame 拓成績未勁到可以入哂2個

當值fans太多。。。

當值球迷票第二，會員要喺球員或者媒體其中一邊贏到咖哩先有正選

點會入唔到

睇少左正選
Sorry

球員+媒體個邊應該贏doncic掛

平分計球迷投票贏
兩邊贏晒都唔夠 除非doncic 其中一樣跌到第3都無

但doncic白人輸蝕

雙J trae young

雙J好勁喎

然後fuckme數據屌打brown
命中率屌打young

ki harden beal lavine ben
毫無懸念

一個28/5/5加4to一個26/5/3加3to
牛12-15 塞14-14

咁輕微屌打ok?
二佬+輸星味計唔計埋？

兩個都爭後備教練會不會理星味

下 明星賽wor
數據唔輸情況下 揀個球隊一哥去吸收視好基本啦 又唔係真係教練話晒事

後備係

你估牙銀真係唔會比意見
由得佢地揀一陣咁揀咩

字母唔係撐吾蝗，話doesn’t care about all star game咩

讓個位比啲後起之秀啦

咁korver 鐵爺嗰啲當年都入到

鷹隊 1粒巨星都無照入4個

點睇？

我先

字母：勁係勁但無能力帶隊衝擊champ
當直：未真正成材，可能未來可期
可愛：佢帶到隊但要個鎮到場既人物喺team

其他呢… 我會咁排

咖哩 賭撚 可愛 當直 肥仔 字母 哈登 會然 其他是撚旦

健康既咖喱可以令隊波產生神奇化學作用，身邊試過無左所有冠軍球友都可以打成咁
賭撚其實同可愛差不多，都係要有個壓場既隊友但佢多d瓣數
肥仔上季已經表現佢既作用
哈登同會然一樣可以改變隊波

不喜勿插，歡迎討論

其他唔講，只想問一樣野

「健康既咖喱可以令隊波產生神奇化學作用，身邊試過無左所有冠軍球友都可以打成咁」
其實你想講咩？

神奇？點神奇？
咩身邊冇冠軍隊友可以打成咁？
冇冠軍隊友？
打成點？健康既咖喱而家衝緊冠咩？

你講緊乜呀？

Harden Luka CP3 字母 Westbrook FOJ 依d 自帶戰術既球星最好

比班role player 佢地都入到po

牛仔仲掙扎緊啵…

有無睇架
個年成隊鷹都呼聲好高
正正就係為左呃收視先入到asg既例子
證明教練背後一定有黑箱操作

冇，harden去網之後先開始睇nba

NBA神奇隊長

身邊冇左所有冠軍隊友？
你當廢鳩死架

2021 East All-Star starters:
Kyrie Irving
Bradley Beal
Giannis Antetokounmpo
Kevin Durant (captain)
Joel Embiid

2021 West All-Star starters:
Stephen Curry
Luka Doncic
LeBron James (captain)
Kawhi Leonard
Nikola Jokic

屌會然最後同當直同分，但球迷票數多少少
btw好開心標入到，佢值

請問幾時隊長抽籤？

4/3

吾蝗會唔會抽籤日宣布棄權
定屌完兩句又返黎繼續搵錢

都係講咩我唔鍾意呢個設計
但作為專業球員我會打嘅廢話咁

好撚悶又見到FOJ 選人

想像到KD 選KI > curry , FOJ 選 kawhi > 字母

佢一日未退一日都係captain架啦

條垃圾PR狗點會

之前班大帝好撚巴閉
但到最後咪又係奶銀仔

今年唔係唔洗攔咩

榮狗夏登又不和
榮狗真係搞屎棍

今年first pick先個個好大獲

字母 curry 可愛

揀是但一隻 另外2隻應該即刻俾人秒搶晒

KD 一定選KI啦

感覺KD揀熟既 共狗會實力行先

kd性格鬼會理ki發脾氣

呢句又係好笑
你鬼知佢地邊個熟邊個唔熟

咁都知某D既

係。又不和
頭盔都唔洗戴

會然輸比luka咩玩法

點都揀字母先
Curry 明星賽廢開
Kawhi hea 打唔洗講
之後再揀jokic

老廢老第17年
睇個勢最少入多三年

20次asg 係咪永世都無人破到

前任現任隊友咪當最熟 應該都係現任隊友KI>前任curry 但共狗應該會揀curry 同埋唔太需要控波既

下年斷腳咪得

琴日咪講左平分計doncic贏
好正路

Curry 咪破左

比吾蝗知道又有紀錄可以超MJ
理撚得你中唔中武肺，今年點都要打啦

無追post
以為media同player可以贏luka

你覺得唔打就唔計咩 唔好咁天真啦選左就計架啦
高比14夠斷腳休戰過一次 咪又係計左
反唔係問題 反得弱智真係無人幫到你

兩項都係贏呀 不過總分平手計fans投票

MJ又有咩紀錄

球王打七場斷腳照入選照計，明星賽最黑暗嘅一年

9次票王

Oic唔該巴打

屌是撚但啦，佢兩個嘅level使鬼鬥呢啲

影響力大師先要鬥呢d

唔講真係唔知

仲有連續7次票王添

選左就計得，咁就放心啦

吾蝗又講到nba 唔理疫情照搞asg ，又話對asg zero excitement，希望到時佢擺打威比我呢啲反得弱智既盲反睇喇

卡達Rookie year贏MJ做票王咪講到而家囉

反皇又輸

係唔係全票先

Curry史上唯一全票
今季唯一兩次55＋

勁過MJ
勁過哂公海啲人啲偶像

wow 珍妮佛羅培茲

你新聞都睇一半唔睇一半 點幫你
想撐你都撐你唔落啦

3連霸 加拿大xx half man half amazing

入樽王呢

字母做完All star starter 就俾龍炒

一個入樽王勁過波叔四次助攻王六次偷波王七次一防

基本野
影響力可以無限大
榮譽is a joke

嗰時嚟講算好勁，改變成個加拿大籃球風氣

要帶到你隊波有能力爭冠先算係隊友

簡單D講就係結果論

hi 歡迎討論果堆野
你得閒覆番丫
thanks

得閒飲茶

想米缸利入一次
成世無入過好慘
但今年jazz咁強，有無機入3個

無

值得入一次既 灰熊個時
murray今年又打唔番bubble表現 戰續差 都唔慌有

波叔都未必排到，唔好話佢兩個

murray bubble贏左人氣

咩人氣?
就係明星賽投票 連30萬票都無
連斷左腳既klay都多過佢既人氣?

你大老遠跑過來
就是想攻擊我們庫里嗎

撐一半唔撐一半囉
屌你老咪

佢意思係做返個人
之前係狗氣

murray bubble贏左雀艇

低汁

DJ近排打得好左

佢係低汁

網5守4都可以甩

網幾時會同你守波，入得多過失就贏波架啦

今日暫時守得幾好

榮冇乜手感

廢老 提早開搶分mode

沾狗又輸波

爽

咪燈

TLC

Shamet 立即黎個3＋1

波叔都肯定無啦 booker入

點解lilard 叫會然？

有嘅 當年活塞/鷹隊都入3/4個 雀都值得入3個

無吹羊？

但依家競爭好似大過當年

之前有個user用呢個名，而且幾活躍，好似仲有其它原因

咁登都可以叫會然

占係咪air 三分

占坐低了

艾榮個樣長期未訓醒咁

登登 今日又係hea住完場

肥登好似一d都唔攰咁，咩構造

沾狗

直頭汗都無點出

睇黎搵到共識了，佢打pg , Irving打sg最高效

根本榮叔就係一顆SG心 [sosad，進攻慾望勁過性慾望

依排網守波好似好左

1個都嫌多

同埋唔入選咪仲好，可以休息下

榮狗真係好彩
個老細咁都死到件Harden返嚟補佢鑊

Beal就算無正選都會有後備
數據夠癲基本上都會有得入
始終唔係MVP

你估登子唔爽咩，輕輕鬆鬆收工又有得落club屌女，萬一撞正武肺又可以唔使做

真係doncic贏

Kd無出既？傷左？

好似密切接觸個啲

今次係好似傷hamstring

我記得有一年姚明賽季報銷confirmed 但佢仍然係西岸正選

Lillard輸五十萬歐洲人票

個時剩係計fans投票

如果唔係改左制，manu最後一季有機入

當年正選淨計fans 票

但有年成個格魯吉亞差d投到Zaza打正選先改例

咁計法歐洲人都輸美國人票

但其實zaza都係贏唔到

改咗制仲好，淨係計球迷票就碌撚晒Manu Rose嗰啲垃圾入去

話明明星賽

遲出世唔知，98年球王個正選點嚟？
打後備十幾分場仲高票過史托頓，同隊正選嘅雲艾素同Eddie Jones仲少票過佢好多

由十幾歲搶正選搶到三十幾歲

佢ppg仲高過van exel
雖然打人bench

Hi all

點睇標正選

G本，今年media寵兒

聽朝viu場直播轉咗爵同艇

Shaq: 而我不知道Pascal是誰
笑到仆街

westbrook個位求其搵jeff teague打
wizard而家都>50%勝率啦

反還反 唔好咁弱智ok?

本身係咩

真係有人以為拎三雙會令球隊輸波
個腦裝乜

會

呢兩場三雙然波，龜已經完美

根本個個要求阿龜做乜做七
但其實佢做左好多，只係球隊配合唔到佢

大佬拿到三雙又廿幾分，你就彈人命中唔好
大比數輸波又話佢唔識教隊友
到小比數輸又話佢唔夠ＣＬＵＴＣＨ，尾場唔入波
到然波，又話拿大約，應份既

字母哥

本身係火箭對小牛，不過場波延期。

mcw勁左咁多嘅😂😂

Green 空曬唔射，留比俾人mark 實嘅Curry

佢剩係識交波架咋

30 歲就退化成咁

放心佢無退化過

PG13咁快打得?

mb勁撚到

Murray 84% fg攞50分

PG狀態幾好

終於有full team 雀艇睇

睇Viu tv 99台

今日大2飛2好準

以為要抖幾個月

講到之前個指公痛到仆街

講下有咩第六人

路威 卡臣都唔錯

仲要無ft

咁事實係佢份4000萬約真係唔值

得更衣室大佬呢part合格
跳跳虎打法到3字頭實開始跌watt
打半場陣地又唔練好個wide open 3
打2 man game 啲選擇又麻麻
連post up細隻guard都打少左好多

本身佢係靠身體條件去製造空檔同傳波路線
而家一跌watt球商偏低嘅弱點就出晒來
其他3字頭越老越辣
佢就越老越柒

轉lead 2nd unit可能仲啱佢打
始終佢唔佔球權打真係浪費左

個個淨係講mb murray 50分
波叔19a2to無人講嚴重underrated
50分周街都係啦 波叔咁嘅數據而家nba有邊個做到

邊個係烏比亞

之前傷住打，打得差，近幾場狀態好似好左d，開始有上年playoff 狀態

屌原來係高比亞，聽到一舊雲

肺炎佬

之前有pg kawhi 主控，Lou will廢到仆街，已經係準備trade 嘅邊緣，之後kawhi pg 傷翻7場，得翻Lou will 攻得，宜家打翻起Lou will ，艇係咪暗黑兵法

edwards

果排lou加RJ同場睇到想死

Lou will主控翻一排先出翻pg kawhi，宜家個陣勁撚到

西書
佢前年對湖21ast 2TO
對刺試過24ast 3TO

牙Fred

文件河又贏

0FTA

Chris Boucher

上星期 廢鳩 16a 1to
Career night提都冇人提
算吧啦

屌都係得 7分

Embiid 50分

今日Murray 0罰球 50分
貨真價實

狀元個poster

呢球50分了

封面有鏵哥

無人講未你講囉屌你老母

mitchell

咪又係要輸

MB MVP

agger

輸係基本啦

今日大飛full team攻防都有, fit撚到。。

出翻晒正選就睇到快艇個bench 屌打雀雀得賓佬一個

全隊正選雙位數

尷尬

無啦個板都搶唔到

Batum ibaka

屌睇錯
5個人雙位數

米嘈

米曹

話起就起

咪嘈癲撚到

T mac mode

呢2隊不得了，今場2邊都高質

Mitchell 癲鳩撚柒到

想睇咪嘈熱血反cup

好好睇

散彈槍戰術

good game

PG

佢好似好想俾人絕殺咁

我嘈

條友成日敗家睇下幾時比可愛賣撚左佢

可1慴惜人地有1防護盾戰術，batum叉出黎

Edward 依球應該dunk of the year

有年A米都係咁既FG%拎50分
不過梅利爆啲，射波比較多

刷出黎 垃圾

viu tv 揀呢場最高質，真係有少少 playoff 大戰 feel

知唔到大飛今日出齊人

PG又話傷好耐
屌

成隊都慣左呃鳩人

FB球迷個個睇得好通透好高汁
諗起呢到都有幾件

新正頭 希望各位七六迷和和氣氣
唔好再內鬥
得唔得

林離開
佢新名

得你逼害我地

Leave Lin

主要係樓主 9394

你咪癲
我和平大使

我中意kayan9896

收啦on9仔

又點

冇左呀Ben MB 50分贏波
算唔算呀Ben 平時限制左佢
利申：琴日開始睇波

Hi 5毛

算

上年playoff都冇牙ben

就快又到1001

大家準備好未?

賤種湖狗我是人民幣詹姆斯肯上水認錯未

想知佢又衰咩
雖然我唔反占狗
但對連登啲湖人fans真係無咩好感

和平大使

佢話人死老母就得

人地笑返佢死偶像就唔得ZZ

東岸替補
哈登 sabonis Tatum brown randle fuckme 吹羊

西岸替補
Dame Zion 米嘈 Booker pg murray cp3

Love me hate me
高比都咁講

Zion憑咩

25ppg+狀元吹好大，想捧佢

一件C都冇…

替你老母補

數據流超高命中

Reverse sor9

夠入啦

所以走左

上年點同

你調轉啲咩

Reserve

有邊個c值得入？高啤？vucevic?

Gobear應該得

爵西一 告啤入硬 out murray

東同西岸

入硬啦

終於無Westbrook

同意，佢一屆都唔值得

係
Curry就唔同

值一萬屆

我大你3萬

ok你贏

不過我淨係知Curry勁過哂你地公海d人嘅偶像

事實真係
反勇不願面對

真
今季唯一兩次55+

冇人做到

勇

士

最

勁

世

界

第

一

樓下係gaylo